件咩寶琦都食到咁多女，連登毒撚要檢討下

咁既柒樣只要有自信扮下潮童就食到女

你地仲有咩藉口

利申：毒撚

剪返個八兩金頭先啦

蔡寶奇

一齊比d自信去溝女

一齊去溝女

人地識唱歌跳舞口才好 毒撚點比啊